無心機做任何野

得個18歲，今年唔考咪出年囉

睇下點申請 老綜 公屋

之後搵啲唔過入息既工

28歲後上公屋 加 老綜

個時你有樓 被動收入（ 老綜）

加28 歲前既 每月1 萬入息*12*8*0.6= 超過60 萬

相信前路俾大部分u grad 更加正

可以開始退休生活

今年都係要去考
我都知可以有take2
係依家心情好鬱悶姐

點解有啲膠
但係感覺幾有用

我都係今年Dse
但係今日仲未正式開始溫

唉 好灰啊

唔知做咩團火被人淋熄咗咁

我都係 唔知點解個無力感好重但都要頂硬上

啲煩惱四方八面咁樣黎
第一 2019-2020呢個學年可以話係社會發生好多事 好困擾到我
我有好多嘢想諗清楚 但未諗通

第二 有武漢肺炎 唔想擔心考生之餘仲要擔心自己會唔會中招

第三 正常考dse都會有種無力感
唔知自己究竟掂唔掂

same
每晚食藥先訓到
完全未進入考試狀態
真係唯有下年再黎過